我宣布 唔係講五大訴求缺一不可嘅市民都係媒

睇直播睇到嬲

係同柒婆對話裡面好多市民話只要獨立調查委員會就得
想洗和理非同大眾腦 覺得有獨立調查委員會夠啦 唔洗再爭取其他訴求啦

你傻架？無普選 香港渣都無得淨
你覺得獨立委員會真係完全有用？hea 9你班傻仔咋
你覺得共產黨會俾你好過咩？過多幾十年香港人仲唔仆街？

我宣布 無講堅持五大訴求 缺一不可嘅市民
話得2個訴求就可以嘅現在市民

都 係 媒

唔講咁多
927 928 929 101 見

推

自推

出曬樣架
包容下啦